IMPORTANTE: ESCRIBIR EN LA CONSOLA EL COMANDO npm run start PARA INICIAR LA APLICACIÓN JUNTO CON LA BASE DE DATOS


Se ha creado siguiendo la técnica de programación reactiva con la librería rxjs.
Se ha añadido un control de usuarios, para que un administrador pueda gestionar el contenido y un usuario no.
Se ha creado un Pipe específíco para el manejo de imagenes.
